---
title: 我可不要做爷爷
date: 2008-06-01T07:18:00+00:00
categories:
  - 生活
tags:
  - Jerry
---
骄阳周末的午后，慵懒的倒在沙发上，Jerry面带愁容来到面前  
“Dady，你来看下，我有点做错事了”  
“怎么了？”  
“你来看吗”。 

跟着来到床边，看到地上放着的脸盆，里面丢了一个蛋壳。  
“我把鸡蛋弄到床上了”

他拉开了毛巾被，赫然看到一滩蛋黄和蛋清的狼藉。  

妈咪看到，显然被这个顽皮的孩子的行为造成的后果感到愤怒，而Jerry也似乎知道自己做错了事情，坦然的接收着妈咪的严厉批评。  
洗了床单，一切都又恢复了平静，小Jerry独自跑到一边看书去了，我对这个事情充满好奇。

于是问他“能不能告诉我你这样做的原因是什么吗？”

他趴到我的耳边，轻轻的说“我是在孵小鸡呢，结果不小心给踩碎了”。  
呵呵，姑且不说你这个尖尖屁股的小东西是否有耐心能孵出小鸡来，就是孵出小鸡了，它把你当做妈妈要跟着你要吃的可该怎么办啊，我可不想这么早的给只小鸡做爷爷的